Title: Com Truise - Open
Date: 2012-06-27 10:03
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: comtruise, music
Slug: com-truise-open

![26686_125989430775536_7921455_n]({static}/images/26686_125989430775536_7921455_n.jpg)

Yeah, ein neuer Track von Com Truise. Ich verfolge ja schon eine Weile
was der Gute so macht. I like it...

<iframe width="100%" height="166" scrolling="no" frameborder="no" src="http://w.soundcloud.com/player/?url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F48609119&amp;auto_play=false&amp;show_artwork=true&amp;color=ff7700"></iframe>

